dinner.......

壽司

日本料理 正

屌你老母臭閪

關你撚事咩過街老鼠

羊咩今日咁有錢既，請埋我ok?

三人EAT

夠食咩

屌你老母
呢餐幾好